大連鎖鋪d賀年糕點貴過細鋪兩倍價錢又唔好食都賣到冇貨

老婆上網揾
但話好多大牌子都冇哂
心諗好彩咋上年d蘿蔔糕勁少蘿蔔又狂落味精
好彩返工附近有間細鋪賣開糕點
一睇個價錢平美X一半至三分二
不過老母一早買左蘿蔔糕俾我所以冇買
但買左最鍾意食既黃金糕
不過唔好問我邊間費事畀人話打手

嘩好食到呢
煎完一絲絲個樣靚過酒樓食
口感夠煙韌唔會散
甜味啱啱好
亦好有黄金糕果隻味

咁即係邊間？

你都係想人咁問啫！

講d唔講d
即係邊度

費事俾人咀咒打手死全家

樓主 求下你講 我屋企遲左買 已經搵唔到連鎖有得賣了

香港畜牲習慣食屎，鐘意同人迫鐘意搶，搶唔到就炒價買

有冇啲鋪頭賣迷你版？

屋企人少少 大盤食唔晒

細鋪d糕唔擺得耐
大連鎖擺大半個月都得

緊係唔得, 蘿白鳩多水, 頂籠7日
年鳩少水份, 10日

有冇好食又細兜既馬蹄糕推薦

連鎖果D都係拎黎送禮姐

都唔洗咁難食掛

送左比人理撚得佢好唔好食 同雜餅一樣道理

其實都幾反智
人地小店又平又靚
連鎖果d又貴又味道一般
但係好賣過小店好多
賺多過小店好多
但依然一堆人沖去買

乜無防腐劑唔係賣點黎咩？

美心最劣

黃金糕可以就咁買包粉 蒸完就係

邊間？